twice 好㭍。。

依家佢哋style唔上唔落咁
持續多幾年就冇得撈

better than bts

唔準你話我子瑜